[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296086382", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/198956849", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295660767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/296101006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/295901717", "content": "\n\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/296011932", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23361535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23361535/answer/288095108", "content": "\n\u5353\u4f1f\u5728\u5a31\u4e50\u5708\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/295953041", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/296203104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/289961105", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265512094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265512094/answer/294835952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u4eac\u7535\u89c6\u53f0\u5728B\u7ad9\u4e0b\u67b6\u6240\u6709\u756a\u5267\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/295237999", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/294012710", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295601363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265264202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265264202/answer/295946354", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7/\u89c1\u8fc7/\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5962\u4f88\u7684\u98df\u7269\u7684\u5236\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/296299397", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/294891426", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295693406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970370/answer/295848963", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\u88ab\u642d\u8baa\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28912299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28912299/answer/295767535", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u4e0d\u7528\u6cb9\u505a\u51fa\u597d\u5403\u7684\u9e21\u80f8\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/296187498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295566112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265501049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265501049/answer/295690477", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300b\u8282\u76ee\u4e2d GAI \u7684\u300a\u6ca7\u6d77\u4e00\u58f0\u7b11\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265512094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265512094/answer/296005703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u4eac\u7535\u89c6\u53f0\u5728B\u7ad9\u4e0b\u67b6\u6240\u6709\u756a\u5267\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644819/answer/295623996", "content": "\n\u671d\u9c9c\u548c\u97e9\u56fd\u4f1a\u7edf\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/295879989", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20093268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20093268/answer/295539516", "content": "\n\u90ed\u6cab\u82e5\u662f\u5426\u662f\u300c\u9a6c\u5c41\u7cbe\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265584926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265584926/answer/296291993", "content": "\n\u7535\u7ade\u53f2\u4e0a\u6700\u60b2\u4f24\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265538028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265538028/answer/295852628", "content": "\n\u4f60\u540e\u6765\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9707\u64bc\u7684\u6982\u5ff5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/295735832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265606552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265606552/answer/296097037", "content": "\n\u201c\u540f\u7984\u4e09\u767e\u77f3\uff0c\u5c81\u664f\u6709\u4f59\u7cae\u201d\uff0c\u5510\u671d\u4e00\u77f3\u662f53\u5343\u514b\uff0c\u767d\u5c45\u6613\u5f88\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265564213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265564213/answer/295498549", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590f\u5a01\u5937\u5f39\u9053\u5bfc\u5f39\u8b66\u62a5\u77ed\u4fe1\uff1f\u8fd9\u6b21\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5524\u8d77\u5bf9\u51b7\u6218\u65f6\u671f\u4eba\u6c11\u5bf9\u6838\u5927\u6218\u7684\u8bb0\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/295386114", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264789035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264789035/answer/295583811", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u544a\u8bc9\u670b\u53cb\u4ed6\u7684\u672a\u5a5a\u59bb\u7684\u300c\u98ce\u6d41\u5f80\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/295590143", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/295989134", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265448459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265448459/answer/295560247", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u5578\u9f99\u541f\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264941789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264941789/answer/295577783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u6027\u4e0d\u6562\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u62c9\u9762\u3001\u725b\u8089\u996d\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e70\u70e4\u7ea2\u85af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/295339578", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253492/answer/295564858", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u5728\u77e5\u4e4e\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265448769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265448769/answer/295030753", "content": "\n\u5982\u679cP\u793e\u505a\u4e00\u4e2a\u4e09\u56fd\u9898\u6750\u6e38\u620f\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265362309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265362309/answer/294742288", "content": "\npgone\u8fd8\u80fd\u7ffb\u8eab\u5417?\u4ed6\u4ee5\u540e\u8fd8\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265262593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265262593/answer/294472057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u7a0b\u5e8f\u5458\u6323\u7684\u90a3\u4e48\u591a\u53cd\u800c\u5f88\u8282\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264851613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264851613/answer/290599722", "content": "\n\u5982\u679c\u771f\u60f3\u516b\u767e\u91cc\u5916\u4e00\u67aa\u5e72\u6389\u9b3c\u5b50\u7684\u673a\u67aa\u624b\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u628a\u67aa\u80fd\u505a\u5230\u7684\u6700\u5c0f\u53e3\u5f84\u548c\u6700\u5c0f\u67aa\u7ba1\u957f\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/288576443", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015172/answer/289009673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96ea\u4e61\u5ba2\u6808\u8001\u677f\u8bf4\u300c\u6211\u5c31\u662f\u738b\u6cd5\u300d\uff0c\u96ea\u4e61\u5bb0\u5ba2\u662f\u666e\u904d\u73b0\u8c61\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/255657753", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/280823422", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045679/answer/162931417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u9500\u91cf\u524d\u5341\u853b\u9a70\u5305\u5b58\u5728\u5047\u8d27\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54576006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54576006/answer/270412444", "content": "\n\u4f2a\u5a18\u4e45\u4e86\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u526f\u4f5c\u7528\u4e48 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/229534855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/296081724", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042568/answer/286310696", "content": "\n\u4f60\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/295660437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/296002853", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265205455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265205455/answer/294548577", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u90a3\u4e9b\u7f8e\u5230\u7ffb\u7684\u5973\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/295541815", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/295465954", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/295523762", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39057568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39057568/answer/294250164", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u5982\u679c\u81ea\u5df1\u4e0d\u52aa\u529b\uff0c\u80cc\u540e\u4f1a\u662f\u4e07\u4e08\u6df1\u6e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/295356655", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265479376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265479376/answer/295535752", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265496480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265496480/answer/294704930", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300c\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300d\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/295949004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/295670512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38443121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38443121/answer/294923781", "content": "\n\u5728 BAT \u5de5\u4f5c\u4e09\u5e74\u7684\u666e\u901a\u5458\u5de5\u62ff\u591a\u5c11\u5de5\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295669343", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/295760433", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/244051678", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295590713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33079763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33079763/answer/295816388", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u76f8\u4fe1\u8bfb\u4e66\u80fd\u6539\u53d8\u6c14\u8d28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194110/answer/295762106", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295095302", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265496480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265496480/answer/295393978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300c\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300d\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/294446260", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295655530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265565287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265565287/answer/295798800", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8427\u5c71\u60c5\u4fa3\u5a5a\u524d\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/295471230", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/295703150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295442381", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265572178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265572178/answer/295875315", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u53522018\u5e741\u6708\u7684\u6f14\u8bb2\u300a\u4fdd\u536b\u6211\u4eec\u7684\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295284881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644819/answer/295084171", "content": "\n\u671d\u9c9c\u548c\u97e9\u56fd\u4f1a\u7edf\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54619234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54619234/answer/295714772", "content": "\n90\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/175747727", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265420293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265420293/answer/295582117", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u5f00\u59cb\uff0cMIUI \u9010\u6b65\u79fb\u9664\u300c\u5e7f\u544a\u5173\u95ed\u5f00\u5173\u300d\u5e76\u6dfb\u52a0\u5e7f\u544a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23836069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23836069/answer/295519447", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u98ce\u58f0\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265538545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265538545/answer/295538343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u53d1\u8868\u7684\u300c\u5f53\u9ad8\u94c1\u5c61\u5c61\u88ab\u963b\uff0c\u4f60\u4eec\u53c8\u8981\u6c42\u8b66\u5bdf\u5f3a\u786c\u4e86\uff0c\u5bf9\u4e0d\u8d77\u300d\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/295306833", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/295302753", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265386642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265386642/answer/295444092", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u7403\u5458\u7684\u5355\u573a\u6700\u9ad8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265391277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265391277/answer/295351938", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u53ef\u6015\u7684\u662f\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u76f4\u5728\u901a\u8fc7\u52a8\u6f2b\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295131566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/294302203", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483925/answer/295014270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u88ab\u66dd\u8d26\u6237\u73b0\u91d1\u4ec5\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/291869550", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265257327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265257327/answer/293900717", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9519\u5931\u4e86\u51e0\u6b21\u80fd\u591f\u5f3a\u5927\u8d77\u6765\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318241/answer/284474262", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042568/answer/290354821", "content": "\n\u4f60\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265360901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265360901/answer/292767294", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e01\u9999\u533b\u751f\u516c\u4f17\u53f71\u670810\u53f7\u88ab\u5c01\uff1f\n"}]